馬會會唔會開盤賭確診數目大細

見到d人而家仲日日出街吃喝玩樂 單車跑步撚繼續唔戴口罩日日買大既話相信好快有錢過誠哥

賠率邊個計

呢d野幾時到賭仔去諗

人地有專業人員去計㗎啦